{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122989760/suwon-byeolheneunbam-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123270742&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007795&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=24545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232283186&selectedRatePlan=288425161&expediaPropertyId=66312180&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 별헤는밤"
    },
    "text": "水原星を数える夜 (수원 별헤는밤)\n水原星を数える夜は広橋湖公園から約3.7km離れています。 こちらではWiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 水原市庁駅から徒歩約8分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも便利です。ホテルサイズ : 31個の客室 , チェックイン開始時間:20:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原星を数える夜はどこから約3.7km離れていますか？",
            "answer": "水原星を数える夜は広橋湖公園から約3.7km離れています。"
        },
        {
            "question": "水原星を数える夜では何の無料特典が利用できますか？",
            "answer": "水原星を数える夜ではWiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "水原星を数える夜はどのような交通の利便性がありますか？",
            "answer": "水原星を数える夜は水原市庁駅から徒歩約8分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも便利です。"
        },
        {
            "question": "水原星を数える夜のチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "水原星を数える夜のチェックイン開始時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "水原星を数える夜のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "水原星を数える夜のチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "水原星を数える夜の宿泊施設のサイズは何室ありますか？",
            "answer": "水原星を数える夜のホテルサイズは31個の客室です。"
        },
        {
            "question": "水原星を数える夜の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "水原星を数える夜の最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "水原星を数える夜で新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "水原星を数える夜では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "水原星を数える夜のチェックインの案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "水原星を数える夜のチェックインの案内については、予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "水原星を数える夜のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "水原星を数える夜のチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "水原星を数える夜でペットは同伴できますか？",
            "answer": "水原星を数える夜ではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "水原星を数える夜はどのようなインターネットの利用がありますか？",
            "answer": "水原星を数える夜では共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "水原星を数える夜の駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "水原星を数える夜では無料施設内のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "水原星を数える夜では喫煙できる場所はありますか？",
            "answer": "水原星を数える夜では指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 673
    }
}